覺唔覺得骨架細嘅女仔好撚正？

講緊150樓下，體重80磅以下嘅女，呢種女畀到一種小鳥依人嘅感覺，可以一手攬住佢+抱起嚟屌，連幫你打飛機都要用兩隻手，極具視覺效果，最重要係鬧交嘅時候可以一巴cum到佢收聲(唔支持打女人)，家陣班00後溝晒北方基因，細骨架嘅女仲可以去邊度搵

利申：168.5cm 標準港男身型

你應該講埋自己好橫

抱住屌

不如諗下有無女朋友先

娃姐?

圖呢？

利申：168.5cm 標準港男身型

咪講大話啦

樓豬都幾撚高

哈比人都岩,你真識食

150又有大波先正

我唔算，普通身材

係咁上下，不過可以再瘦啲

認同，我女友就係咁，仲要大波

係因為你得168cm

樓主2米 成個岩柱咁

G

個得字唔係咁用

樓主戀童

36kg 會停經架喎

屌撚死佢

唔恨得咁多咖喇

童童

娃姐165cm?

有邊個靚女150都冇?
童童都151

g你老母 芝士漢堡

佢講緊對波有G

可以抱撚住黎屌

168.5cm 標準港男身高 ？？？

樓主講大話，標準港男身高得米5

利申2米

香港男人平均164.5

冇，得C，但因為骨架細，觀感好大

樓主得168.5咁撚矮

牠首

兩頁都未有人貼bulk到仆街圖

秒左b

係咁上下啦習近平

梁凱晴？

圖呢 屌你老母

純文字討論？

佢係矮壯

未必會有

168.5cm都好意思講出口

外申：169.1cm

唔覺，鐘意高挑嘅

應該著埋鞋

通常呢啲無波無腳

祼足sor

小儀

咸魚青菜各有所好

樓主190m高 70kg

最記得溝過個靚妹 151 ，80磅都無

佢跪係到含玩賓周打面左右fing

大力一發過去 啪一聲佢成個人訓低左

佢咁撚瘦仲要再瘦啲巴打鍾意屌排骨？

屌過150 40kg
冇波不過好撚緊

骨架細高嘅都好正
個背薄
有少少波都好大咁

我嘅意思係樓主190+勁bulk
唔止咁矮咁瘦
如下圖：

倒三角

168.5嘅仔骨架好細好好屌

肩係屈機

睇左咁尻耐 等張男人圖

係做乜撚嘢事呀

呢啲女通常好緊，西肉cool實條賓周，唔早洩都變早洩
寧願屌個正常身形同鬆緊度既女

Gay

好似Emilia果種又矮又細粒

師兄一定好撚大揪

係。。。

張圖我嚟

幫拉

原來N賓係矮撚

咁矮所以中意骨架細

你又唔喺女

咁都叫矮你溝開長項鹿？

我米八標準身材，決定抱住樓主嚟屌

係
好似大力啲攬佢都會斷骨咁嗰啲好正

真

純文字討論

膊頭闊過後面條隧道口

未必 我有fd 195都鍾意155

又吹奏矮妹

佢50kg啦

我米七 唔溝長頸鹿溝你？

米七冇人鍾意

個個男朋友都有米八

冇操腳？

係啦

你有幾大波？

樓主肯定鍾意睇 青井+いちご 同 加賀美シュナ 打J

咪拎真野玩

真係冇圖討論

你好肥？

驚自爆 唔講

我覺得你好正🥺🥺

168.5係標準？

唔算咩 我行出街高過好多伯伯